揸車入巴士站

有冇人知唔小心駛左入巴士總站有咩後果
係咪一定會比人罰320
Google左一陣都好似搵唔到人好似我咁on9

罰450喎應該

試過，無事

幾時試過
但係今時今日架架巴士都有車cam都會捉我唔到咩

我都試過唔小心入左觀塘碼頭果個巴士站 即刻駛返出去 冇事

無人捉你咪無事 個個咁得閒搵返段片告你咩

Pol 570 code 20

成日都見有車入巴士站架啦.
有次我返到總站,前面架巴士未夠鐘私牌楂走.
有架的士晌我前面入左坑, 我即刻隊住佢唔俾佢出.
個的士佬等左差唔多20分鐘

有無停車呀？
無停話入錯咪得

利申：無車

巴打揸巴士嘅 ？

Google左，但我冇停車係咪姐係無事

入錯過 有警察。即抄

係尖沙咀試過，唔識路跟前車行，點知突然dup車，我過左佢先知入左巴士總站，幾架車跟我尾
不過頂多咪罰錢，又唔係咩大事

我都知頂多罰錢，但係都唔想咁on9咁比人罰
咁你最後有冇事 ？

停車/上落客先罰姐
行錯點會有事
好似觀塘駕駛學院出面果個巴士總站
新牌仔行錯左入去有幾奇

試過入錯公路啲轉車站但照行
無事

如果有只准專利巴士駛入既牌，就算行錯都可以告不守交通標誌

試過新牌仔入左葵興個巴士線
不過冇人理咪冇事
我有朋友仔入左 （個果時又係p牌）
比差佬見到都冇事

P牌時入過

唔知係站長報警定咁啱有鐵馬經過

閃燈趕我走就算

利申 半夜兩點

試過入錯尖沙咀碼頭巴士站 好彩有條車坑無巴士停即閃
排隊等巴士既人好似望住我好柒 好彩無人足

唔係停車上落客有幾可會捉呢d

利申：入錯過尖沙咀碼頭個個

我都冇即閃但全世界都望住我係度笑